如今，司機們想要我們稱之為“跨界SUV”的高貨車。福特的電動野馬Mach-E是邁向未來的一個重要飛躍|丹·卡尼| 2021年2月12日|科普
最近我在七年級的地質學課上研究了山脈——美國落基山脈和喜馬拉雅山脈，我認為阿勒格尼山脈是山脈，儘管自由女神像1190英尺高的山峰是我見過的最高的。小滑雪區，大影響|迪娜·米舍夫| 2021年2月5日|華盛頓郵報
施樂的新打印機寬9英尺，高7英尺，內部溫度超過1500華氏度。這臺巨大的施樂打印機可以為美國海軍制造金屬零件| Rob Verger | 2021年2月4日|科普
我們最高的建築，百老匯腳下的美國廣場，達到了最高的高度。聖地亞哥的天高夢想不斷破滅|蘭迪·多丁加| 2021年2月2日|聖地亞哥之聲
這篇文章的早期版本說螺旋線將有22層樓高，但不會有傳統的故事。2021年2月2日，《華盛頓郵報》報道，亞馬遜在阿靈頓將螺旋形建築作為校園中心揭幕
此外，她又高又瘦，這進一步增加了她符合自然美慣例的方式。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
但當她回電話時，布林斯利決心向她吹噓他虛構的編劇身份。據稱是警察殺手的血腥劇本| M.L.雀巢| 2014年12月24日|每日野獸
它有一個寬邊和一個高冠，這創造了一個空氣絕緣口袋，也可以用來攜帶水。2014年12月24日《每日野獸》給斯特森·馬克·麥金農的情書
一艘拖船高高地停在河岸上，被高高的草叢遮住，附近的水面上懸掛著一個破碎的石油鑽井平臺。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
它的總部設在斯坦利維爾，在一個高大的角落建築，仍然站在破舊，但活躍，市中心。剛果被遺忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年12月18日|每日野獸
一個穿著制服的高個子幽靈出現了，彷彿是被施了魔法似的，他示意我登上大樓梯。德國音樂研究|艾米·費伊
他又高又窄，穿著一件修士的長外套，幾乎長到腳。德國音樂研究|艾米·費伊
他個子很高，身材也很熟悉，火光在他金黃色的短髮的捲曲中閃爍。邦德男孩|喬治·W.（喬治·華盛頓）奧格登
當她走路時，她伸出雙臂好像在游泳，在水中擊打著高高的草地。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
這條路在兩排高大的樹下，樹頂相接，在我們頭頂上形成了一個綠色的拱門。德國音樂研究|艾米·費伊